[4月新番]從零開始的魔法書/魔法島風 第4話

故事簡介
世界上存在著魔女，並有一種名為「魔術」的學問，但世人尚未知曉「魔法」的存在。有一天，一位被輕蔑稱作「墮獸人」的半人半獸傭兵，在森林躲避追殺他的魔女時，偶然遇上了另一位魔女 零。在自稱零的魔女給予傭兵「變回人類」這項條件下，這名每天都夢想能夠變成人類的墮獸人傭兵，便與魔女締結契約，成為她的護衛，並與她展開尋訪魔法書「零之書」的旅程。

PV3

PV2

官方網站：

Twitter：

線上生肉：23:15左右

線上字幕：每周一 23:30更新需要用vpn

線上字幕：

STAFF
原作：虎走かける
角色原案：しずまよしのり
監督：平川哲生 アルバス：大地葉
角色設計、總作畫監督：木宮亮介、又賀大介 ホルデム：加藤将之
概念設計：品川宏樹
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術監督：高峯義人（美峰）
美術設定：青木 薫（美峰）
色彩設計：佐藤美由紀（Wish）
特効監修：谷口久美子（チーム・タニグチ）
3D監督：宍戸光太郎（IKIF+）
攝影監督：設楽希（T2 studio）
編集：須藤瞳（REAL-T）
音響監督：原口昇
音響スタジオ：HALF H・P STUDIO
音樂：松田彬人
音楽製作：Lantis
動畫製作：WHITE FOX

CAST
零：花守ゆみり
獸人傭兵：小山剛志
ホルデム：加藤将之
十三番：子安武人

11點15分有生肉
11點半就有字幕咁快?

Bilibili買左版權

日常番

下集先出13號

成集都係到撚貓

好溫情頭幾集睇到好舒服

好鐘意零嘅性格

屌....
今季暫時最好睇
有D狼辛FEEL

除左條女個名之外個標題仲有冇其他意思
我本身以為佢一邊旅行一邊寫本魔法書

魔法書有好多本 有1,2,3,4.....
咁佢個本叫零
咁咪從零開始的魔法書囉
真係好撚蠢呀
利申 9up

幾好睇喎
不過冇人講？

好好睇
不過下集開始虐心?

睇完幾集 無咩特別姐 好睇係邊